［姣婆燒］老燒暗諷林子健

開頭講儍仔諷林子健（冇開名）

留名

蠢係唔能夠被低估

講北韓射關島嗰度好笑

為咗個仔自閹... 唉
唔講咪唔講囉, 又忍唔住抽水

唔抽得中國水姐,

笑鳩泛民一定無問題啦

心水清